（估大細）敗燈有冇機會做得晒成個任期？佢係在任死先定係在任失智先呢？

我估佢做兩年之後就要拜拜⋯⋯之後美國第一個客人女總統上場，支国又贏